點解個黑警衝上報案室平台掉雪糕筒都唔洗比人拉

點解個黑警衝上報案室平台掉雪糕筒都唔洗比人拉

有曬片，知邊個都唔拉，咁暴力，要求警方嚴正執法

煽動暴動罪
班警犬話自衛
我真係未見過人自衛會拎雪榚筒
你話拎去隔離果隔富豪雪榚車筆雪榚仲撚好啦
屌你老母

跟上去得班記者
比記者襲擊？

片？

香港法例好似無自衛傷人喎

隻狗失控要捉去人道毁滅

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

[文宣戰]抗爭告白心聲Poster，
請廣傳！！！！

可以入post睇睇
最好幫手推埋上熱門
等多啲人睇到

(想share但又懶既直接係最底copy再開！)

要求嚴正執法

見到灰衫黑警有關既都要推post
單野擺明扮示威者fail敗走

出面D扮中立三毛仲想帶風向
叫人咩諗清楚 咩小心炒車
對果D topic負評上一頁就算
唔好回 唔好幫佢地推post

有曬證據佢雪糕筒掉記者